讓我們重新愛一次吧

那天, 你裝著沒所謂, 把你準備好的說話告訴我.
那刻我才明白到, 我們到了這一步.
你笑著說, 不要責怪自己,其實你沒有錯, 只是那種愛你的感覺已不再存在.
你強裝堅強把我送給你的都還給我.
那刻我才真正明白到你的認真.
你說我沒有錯, 是你已倦了嗎?
我很想很想讓你知道,我一直努力為的就是你我的將來
然而, 習慣了被愛的我, 卻總是不經意地傷害你
因為我的自負, 我以為只要是我認為的就是對
因為我的自大, 我忽略了你的感受
大概這是令你的愛變淡的原因吧
我願意改過, 我知錯了
這也許沒有甚麼說服力
但卻是我最後唯一的對白

我很想你... 很愛你...

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無

我會比佢冷靜
因為只要注定一齊既人
就算面對幾大既困難, 雙方都會克服
我會好好反省自己
希望係將來既我可以好好愛護佢

最後都係最想同你一齊

施主你知道嗎
不是每件事後悔/改過就有用
錯就錯在當初冇好好珍惜

我知呀
我明白呀

但我的淚水還是停不下來
我的心還是給她佔有了

你很簡單流下三句說話
但那份感情 回憶卻不是 如此簡單就能放下